幾時回購領展?

有錢起橋都唔回購?

使撚回購，

每條村拆一幢公屋，然後起返個cheap cheap商場頂死佢咪得

呢樣講左好耐，但無乜聲氣

政府不嬲都護住地產商。

又點會做d野損害佢地利益？

好多野可以做，係政府唔理姐

其實真係會買餸既人反而鐘意領展，其實佢d野唔會比政府街市貴，而且管理好又乾淨。

反領展既大部份係廢老同埋以前賺開暴利既街市商戶

之前新聞先賣完，明明交幾百蚊租，但就賴入貨貴所以唔會賣平過領展商場

菜檔老闆有幾層樓在手，反而扮弱者

以為政府街市平租，d商戶就會有良心賣平野

同以為賣地平，發展商就會平賣樓一樣咁on9

當年支持上市果班DAB唔死都冇撚用，樓下果個領展商場裝修完唔夠十年又大裝修，而家想食個早餐都冇地方

洗撚咩，睇隔離起個商場咪得囉